有冇電腦高手呀？

請教

問題1
Win10 個pin lock service 自己熄左，連安全mode 都入唔到👧

問題2
win 10 1909升上20H2後 login 入網路磁碟機、 成日話已經login咗，一個login name不能同時login in😓
🙇🏼‍♂️🙏🏽

裝返1909

其實點解咁多人裝咗20H2?